Sir Michael Caine: "Brexit was about freedom"

我覺得講得幾啱